感謝老豆搵仔！感謝勇武手足！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

感謝手足救港

未封曬關

繼續努力！
積小勝為大勝

但點都好
始終多謝手足

推

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

向勇武致敬，勇武為救香港 永遠站在最前線！！

多謝手足

感謝手足

[正視聽] 只係停新通行證 一簽多行嘅大陸人係可以照落嚟香港㗎

g 持

最多人嘅羅湖同落馬洲冇封